肥牛同普通牛肉係兩個唔同品種的牛？還是同一隻牛但出自唔同位置既肉？

想知係兩隻唔同既牛？定同一隻牛唔同位置既肉？肥牛同牛肉分別係咩位置既肉？

間接宣傳我的歌（利申難聽）

？

多數腰背位
睇埋D肥油位置先知切左邊個位

都是同一品種的牛？

普通牛肉街市個D應該唔同凍肉鋪個款

emm

點解d人要養肥牛，出黎d肉肥多過瘦，真係俾多d買高級d仲好

肥婆同靚女係唔同種